非處？不了。轉個頭已經射埋

問政府點解覺得派錢解決到問題？
不如問自己點解會令政府覺得派錢解決到問題

6月嘅時候覺得好撚感動
連登竟然由批鬥大會變成團結香港人嘅重要論壇
曾經真係相信不分化 不割蓆 直到有日煲底相見

都唔好賴武漢肺炎 唔好自欺欺人
大家都知就算無肺炎 呢場運動都逐漸沒落緊
批鬥大會又慢慢出現番

如果要用一場比賽形容香港人
場內有踢緊波嘅 有教練 有守龍嘅
「我哋士氣高昂 不分化 不割蓆」
開始咗無耐場邊部分嘅觀眾：
「喂d後備係到做乜鳩 又唔係落場踢嘅就走啦」
「你踢到咁點贏呀？」
「佢踢得幾好喎，但聽聞佢.....，又唔靚仔，撐唔落」
「喂格離嗰個你嗌得唔夠大聲喎」
「吓 你本身支持過對家？唔歡迎你喎」
「你為佢哋做過d乜？我？嗌下口號囉！」

場內嘅人士氣大跌
場邊嘅人嘈到對家已經贏咗你幾球都唔撚知
同時評審好明顯係偏幫對家
明顯到同你講你只需要以後靜靜地坐係到
唔好再支持你隊波
就可以每人袋一萬

見到咁嘅情況 只可以話
「無錯 香港人就係一萬蚊就可以收買到」

非處？不了 轉個頭已經射埋
口裏說不

分化，不了。

一萬蚊夠我飲天竺同老虎堂。